開電視東京喵喵好好睇

有無廿年呀套野

啲公仔好old school

其實佢想表達咩

呀我屌你老母無人狙擊你條柒頭就起勢上水

好想屌籃色果隻薄荷